便衣警稱遭三青年襲擊 辯方指無表明身份 令人誤會是暴力藍絲

市民去年10月在黃埔悼念浮屍海面的15歲女學生陳彥霖，一對年輕兄弟及18歲男生涉向馬路掟磚及以竹枝堵路，並襲擊便衣警致對方骨折。案件今續審，便衣警今承認當日與同袍均沒有表明身份，但辯稱當時因他正用盡全力制服被告，「體力上講唔到任何嘢」，又指「我相信我講係警察嘅話，會俾人打得更勁」。辯方則指，便衣警當時大叫「快啲嚟幫手」，令眾被告誤以為他是施暴藍絲，才反抗並控制他。便衣警不同意，惟承認有被告曾表明不想動武，多次要求他離開。

要睇邊個官嘅

體力上講唔到野 連野都講唔到 仲有力制服？

當時大叫「快啲嚟幫手」